呢到係米再冇手足鳩嗡

lonely

系

好想有你條女咁靚

可唔可以借條女黎攬下
就聖誕

A09

拎去

鳩嗡鳩蹹傻傻分不清楚

屌你老母！！！！！！！！！

可唔可以你條女個名器用下

我都分唔清戀愛既感覺

聖誕搞返個ptgf party 典睇

好波呀膠
但冇女會搵我

識打分+企理會加分 唔洗咁灰

但係連女都未有

約waiwaig個ptgf

me

借麻友黎屌下出火先

邊有位屌
屌佢個加拿大牙？

a09!!!!

A09!!!!!!!!

A09!!!!!!!!!

兩個負皮左